跪求推薦巴西龜缸

因為呀哥一家4口搬返黎住
我家養左隻巴西龜1x年
冇用缸養由佢係屋企周圍行
但呀嫂好討厭隻龜
嫌佢污糟
本身話要送左俾人
後黎妥協左用缸養住先
到我搬走果陣帶埋佢走

因為養左好耐都幾大下
女仔黎嘅
想問下用咩養好?
幾耐換一次水?

去實x買個最大既膠衣箱就得。每日換水

你呀嫂都幾撚霸道

你比得起錢就去金魚街度身訂做(或者會有合你SIZE的現成款), 連埋過濾果D一二千蚊落樓, 咁就唔洗一日換幾次水
平玩就學上面講, 去日X城果D買個大既透明膠箱, 日日辛苦D換水(我每日最少都要換兩次)

BTW, 巴西龜係水龜黎架, 根本一早就應該落水缸養, 長期缺落水唔死都好易反甲

佢有潔癖

我地每日都會擺佢落個盆度
但佢次次都要爬出黎
所以有半日係水入面
半日係地度行

巴打用透明膠箱有冇擺擺設入去？
想整靚d等兩個侄女唔驚龜
依家大果個3歲半左右會驚隻龜

咁都OK啦
有無反甲?

日日換水搬黎搬去擺咩都散啦
我就放舊磚頭俾佢爬上去曬太陽就算

我養3隻
大果兩隻一個大箱, 無擺野, 唔夠空間
細果隻有擺個台比佢上水

叫你阿嫂收檔啦
隻龜喺度住仲耐過佢

冇呀
成日自己行去曬位度曬太陽

我地養果陣
呀嫂都未識我呀哥

搵個缸叫你呀嫂入去就差唔多Problem Solved

叫你呀嫂收皮啦 當正自己係屋主
分清楚莊閒未呀？ 咁驚污糟一家4日搬出去住呀
又要窮又要無能力買樓仲咁多嗲 極品港女

建議樓主你買個膠箱養啦，再放下假山石俾佢爬下

夏西佢老母化閪啦冇黎尊重
睇實自己隻龜咪揀俾佢借雞搞鳩佢

隻龜係屋企周圍行唔驚踩親佢？

隻龜周圍走咁啲屎尿點搞

佢地搬出去住左3,4年
頂唔順返翻黎(呀哥一個養3個)

會去睇下透明膠箱
比侄女觀賞下都好

好大隻架啦
1x年前呀媽係樓下執佢翻黎果陣已經好大隻

見到即抹

屌爆你呀嫂

啲烏龜仲乾淨過你阿嫂